眾志又有口罩到

【1,200,000口罩到港！民間自救再接再勵！】（Please scroll down for english version）

在訂購首批十萬口罩以後，我們旋即開展第二階段的口罩搜羅工作，幸得海外港人繼續協助穿針引線，成功在中美洲找尋到貨源，眾志剛從機場貨運中心取貨，現在終於可以跟大家宣佈 —— 120萬個口罩成功清關，送達香港境內！

中國大陸在全球搶購口罩，港人民間採購實在相當艱難。感謝居美港人A小姐、眾志常委梁延豐 Tobias Leung、和來自 HKDC 及 NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong 的Anna Cheung 合力統籌，這次才能夠奇蹟地覓得數量可觀的口罩。這次眾志從中國經貿活動相對較少、至今仍和台灣保持邦交關系的洪都拉斯（República de Honduras），成功購入百萬計口罩，說明了國際連結的情勢判斷，與至為貼地的民間抗疫工作，有著密切關系！

由於採購開支高達七位數字，單靠眾志亦難以成事，有賴民主派政黨參與共同出資，一起為民間抗疫出力，促成載滿三架貨車的口罩，可在一星期前從洪都拉斯出發，沿經美國邁阿密和台北，轉機好幾次後，成功送達香港。

汲取近日經驗，眾志今次出資所購買的口罩，會透過大概幾十位無黨藉及素人區議員，幫忙將口罩交到市民手上。各議員轉售或分派的方式或有不同，將在取貨後陸續於專頁公佈，請大家耐心等候。雖然訂購過百萬口罩已不容易，但我們明白民間搜購可以供應的數目，仍遠遠不足以追上街坊需求，懇請各位居民諒解區議員們的難處。

無論如何，香港眾志在未來數個月，會繼續動用全球國際連結的網絡，隨時緊貼香港人所需，持續搜羅各類資源，實行民間自救，康復香港！

—————————————————————

When thousands of #HKers queued for masks overnight, #HKGov still refused to take measures to stabilize supply and price amid #coronavirus. To combat citywide shortage and price-gouging, @demosisto has just bought another 1,200,000 masks and shipped to #HK.

Imported from Honduras, all these masks will be delivered to underprivileged sectors through pro-democracy district councillors. As the procurement costs millions of HK dollars this time, the fund was raised among several pro-democracy parties.

Once again, we express our sincere gratitude to HKDC @hkdc_us, @NY4HK and overseas #HongKonger Lady A. It well demonstrates that the international network is the only way to rescue us from this deadly epidemic.

In a failed state like #Hongkong, #Carrielam only knows how to suppress, but not govern. What #HKers should do is not merely #FreeHongKong, but also save Hong Kong.

推

G鋒

眾志又贏垃圾政府

有冇留個聯絡方法比林鄭？

希望今次可以買到

抽籤啦唔該

美國點會理佢

留名支持

G鋒總統

仲俾廢老藍絲？
俾完咪又係屌柒你

上次比咗錢但買唔到嗰啲人今次係咪應該優先購買?

係咪佢搶曬我係美國訂D口罩半個月都唔出貨

係咪又係made in china呀

我都比佢cut單